# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-25 12:04+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-24 09:53+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: templates/base.html:31 templates/includes/ko/mainNav.html:10
#: templates/index.html:30
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: templates/base.html:37 templates/includes/ko/mainNav.html:16
#: templates/includes/sv/mainNav.html:16 templates/index.html:36
msgid "Languages"
msgstr ""

#: templates/base.html:41 templates/includes/en/mainNav.html:14
#: templates/includes/ko/mainNav.html:21 templates/includes/sv/mainNav.html:19
#: templates/index.html:40
msgid "English"
msgstr "영어"

#: templates/base.html:42 templates/includes/en/mainNav.html:15
#: templates/includes/ko/mainNav.html:22 templates/includes/sv/mainNav.html:20
#: templates/index.html:41
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: templates/base.html:43 templates/includes/en/mainNav.html:16
#: templates/includes/ko/mainNav.html:23 templates/includes/sv/mainNav.html:21
#: templates/index.html:42
msgid "Korean"
msgstr "한국인"

#: templates/base.html:46 templates/index.html:44
msgid "Places"
msgstr "장소"

#: templates/base.html:47 templates/includes/en/mainNav.html:19
#: templates/includes/ko/mainNav.html:26 templates/includes/sv/mainNav.html:24
#: templates/index.html:45
msgid "Offers"
msgstr "제안"

#: templates/base.html:48 templates/includes/en/mainNav.html:20
#: templates/includes/ko/mainNav.html:27 templates/includes/sv/mainNav.html:25
#: templates/index.html:46
msgid "Contact"
msgstr "연락하다"

#: templates/base.html:69
msgid "Copyright &copy; Your Website 2023"
msgstr ""

#: templates/index.html:53
msgid "Welcome To Our Studio!"
msgstr "저희 스튜디오에 오신 것을 환영합니다!"

#: templates/index.html:54
msgid "It is Nice To Meet You"
msgstr "만나서 반가워요"

#: templates/index.html:55
msgid "Tell Me More"
msgstr "더 말 해주세요"

#: templates/includes/en/about.html:5 templates/includes/ko/about.html:5
msgid "Family Accommodation"
msgstr "가족 숙박 시설"

#: templates/includes/en/about.html:6 templates/includes/ko/about.html:6
msgid "Explore family-friendly accommodations."
msgstr "가족 친화적인 숙박 시설을 찾아보세요."

#: templates/includes/en/about.html:12 templates/includes/ko/about.html:12
msgid "Comfortable Stay"
msgstr "편안한 숙박"

#: templates/includes/en/about.html:13 templates/includes/ko/about.html:13
msgid "Spacious Rooms"
msgstr "넓은 객실"

#: templates/includes/en/about.html:16 templates/includes/ko/about.html:16
msgid "Enjoy spacious and comfortable rooms suitable for families of all sizes."
msgstr "모든 규모의 가족에게 적합한 넓고 편안한 객실을 즐겨보세요."

#: templates/includes/en/about.html:21 templates/includes/ko/about.html:21
msgid "Family Activities"
msgstr "가족 활동"

#: templates/includes/en/about.html:22 templates/includes/ko/about.html:22
msgid "Fun for Everyone"
msgstr "모두를 위한 즐거움"

#: templates/includes/en/about.html:25 templates/includes/ko/about.html:25
msgid ""
"Engage in a variety of family-friendly activities offered by our "
"accommodations."
msgstr "에서 제공하는 다양한 가족 친화적인 활동에 참여해 보세요.숙소."

#: templates/includes/en/about.html:32 templates/includes/ko/about.html:32
msgid "Child-Friendly Facilities"
msgstr "어린이 친화적인 시설"

#: templates/includes/en/about.html:33 templates/includes/ko/about.html:33
msgid "Safety First"
msgstr "안전 제일"

#: templates/includes/en/about.html:36 templates/includes/ko/about.html:36
msgid ""
"Our accommodations provide child-friendly facilities and ensure a safe "
"environment for your family."
msgstr "저희 숙소는 어린이 친화적인 시설을 제공하고 안전을 보장합니다.가족을 위한 환경"

#: templates/includes/en/about.html:41 templates/includes/ko/about.html:41
msgid "Family Dining"
msgstr "가족 식사"

#: templates/includes/en/about.html:42 templates/includes/ko/about.html:42
msgid "Delicious Meals"
msgstr "맛있는 식사"

#: templates/includes/en/about.html:45 templates/includes/ko/about.html:45
msgid "Enjoy delicious meals together with your family in our dining areas."
msgstr "가족과 함께 식사 공간에서 맛있는 식사를 즐겨보세요."

#: templates/includes/en/mainNav.html:18 templates/includes/ko/mainNav.html:25
#: templates/includes/sv/mainNav.html:23
msgid "About"
msgstr "에 대한"

#: templates/includes/en/offers.html:5 templates/includes/ko/offers.html:5
msgid "Family Offers"
msgstr "가족 행사"

#: templates/includes/en/offers.html:6 templates/includes/ko/offers.html:6
msgid "Discover our family-friendly services and activities!"
msgstr "가족 친화적인 서비스와 활동을 알아보세요!"

#: templates/includes/en/offers.html:19 templates/includes/ko/offers.html:19
msgid "Family Adventure"
msgstr "가족 모험"

#: templates/includes/en/offers.html:20 templates/includes/ko/offers.html:20
msgid "Exciting Activities for All Ages"
msgstr "모든 연령대를 위한 흥미로운 활동"

#: templates/includes/en/services.html:4 templates/includes/ko/services.html:4
msgid "Booking"
msgstr "예약"

#: templates/includes/en/services.html:5 templates/includes/ko/services.html:5
msgid "To help your holiday planning."
msgstr "휴가 계획을 세우는 데 도움이 됩니다."

#: templates/includes/en/services.html:13
#: templates/includes/ko/services.html:13
msgid "Flights"
msgstr "항공편"

#: templates/includes/en/services.html:14
#: templates/includes/ko/services.html:14
msgid "Affordable flights for you and the family."
msgstr "귀하와 가족을 위한 저렴한 항공편."

#: templates/includes/en/services.html:21
#: templates/includes/ko/services.html:21
msgid "Accomdations"
msgstr "숙박시설"

#: templates/includes/en/services.html:22
#: templates/includes/ko/services.html:22
msgid "Easy, accessable and affordable places to stay."
msgstr "쉽고 접근하기 쉽고 저렴한 숙소입니다."

#: templates/includes/en/services.html:29
#: templates/includes/ko/services.html:29
msgid "Transport"
msgstr "수송"

#: templates/includes/en/services.html:30
#: templates/includes/ko/services.html:30
msgid "Different ways to get around airports "
msgstr "공항을 돌아다니는 다양한 방법"

#: templates/includes/ko/offers.html:35
#, fuzzy
msgid "Family Fun"
msgstr "가족 행사"

#: templates/includes/ko/offers.html:36
msgid "Enjoyable Activities for the Whole Family"
msgstr "온 가족이 함께 즐길 수 있는 활동"

#: templates/includes/ko/offers.html:50
#, fuzzy
msgid "Family Entertainment"
msgstr "가족 모험"

#: templates/includes/ko/offers.html:51
msgid "Exciting Entertainment Options for Families"
msgstr "가족을 위한 신나는 엔터테인먼트 옵션"

#: templates/includes/ko/offers.html:58
msgid "Click Here for Offers"
msgstr "제안을 보려면 여기를 클릭하십시오"

#: templates/includes/sv/about.html:5
msgid "Solo Travel Accommodation"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:6
msgid "Explore accommodations ideal for solo travelers."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:13
msgid "Cozy Rooms"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:14
msgid "Comfort and Convenience"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:17
msgid ""
"Experience cozy and comfortable rooms tailored for solo travelers, "
"providing both comfort and convenience."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:22
msgid "Single Occupancy"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:23
msgid "Personal Space"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:26
msgid ""
"Enjoy the luxury of single occupancy rooms, providing you with your own "
"personal space during your stay."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:33
msgid "Convenient Amenities"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:34
msgid "All You Need"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:37
msgid ""
"Benefit from convenient amenities and facilities designed to meet the "
"needs of solo travelers, ensuring a hassle-free experience."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:42
msgid "Accessible Location"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:43
msgid "Explore With Ease"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/about.html:46
msgid ""
"Stay in accommodations located in convenient and accessible areas, "
"allowing you to explore your destination with ease."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/offers.html:15
msgid "Solo Adventure"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/offers.html:16
msgid "Exciting Solo Travel Destinations"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/offers.html:30
msgid "Cultural Explorations"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/offers.html:31
msgid "Discover Unique Cultures Around the World"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/offers.html:47
msgid "Outdoor Adventures"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/offers.html:48
msgid "Experience Thrilling Outdoor Activities"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/offers.html:55
msgid "Explore More Offers"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/services.html:4
msgid "Solo Travel"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/services.html:5
msgid "Tailored options for your solo adventure."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/services.html:13
#, fuzzy
msgid "Flight Booking"
msgstr "예약"

#: templates/includes/sv/services.html:14
msgid "Explore affordable flight options for your solo journey."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/services.html:21
#, fuzzy
msgid "Accommodation"
msgstr "숙박시설"

#: templates/includes/sv/services.html:22
msgid ""
"Find easy, accessible, and budget-friendly places to stay during your "
"solo trip."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/services.html:29
#, fuzzy
msgid "Transportation"
msgstr "수송"

#: templates/includes/sv/services.html:30
msgid ""
"Discover various transportation options for navigating airports and your "
"destination as a solo traveler."
msgstr ""

#~ msgid "It is nice to meet you"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Solo Traveler Offers"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Explore exciting adventures tailored for solo adventurers!"
#~ msgstr ""

